# Feel free to translate this file into other languages!
# I would be happy to take over your work to yawebmail (just send an
# eMail with the modified file attached to "sourceforge@cibes.de").

# About this File
resourceFile_author=Vinícius Oliveira Janones
resourceFile_language_internationalName=esperanto
resourceFile_language_localName=esperanto

# Prompts
prompt_version_info=Helpu traduki la yawebmail en aliajn lingvon.
prompt_more_infos=plej informoj
prompt_useAtOwnRisk=Uzu ĉi tiu programo per via konton kaj riskon! Ĝi estas sen ABSOLUTE NENIUN GARANTION!
prompt_gplInformation=Ĉi tiu estas programo libera, kaj vi estas invitado al redisdoni sub certojn kondiĉojn.
prompt_gplLicense=Licenco GPL
prompt_new_version_available=Novo versio disponeblan
prompt_language=Lingvo
prompt_translatedBy=tradukado per
prompt_no_subject=*neniu afero informon*
prompt_xSpamLevel_not_set=[ne definida]
prompt_open_html_mail=Malfermi HTML Mesaĝon
prompt_alternative_multipart_notice=Ekzistoj reprezentado alternativoj teksto simpla el ĉi tiun parton:
prompt_already_attached=Dosieroj jam aldonitajn:
prompt_no_messages_in_folder=Neniu mesaĝojn en ĉi tiu pasto
prompt_check_certs=Atesto ne povis esti konstatis. Konstatu tiu atesto:
prompt_whether_to_trust_certs=Vi konfidas en ĉi tiu atesto?
prompt_message_arrangement_one_page=Ĉiuj mesaĝojn en unu paĝo
prompt_message_arrangement_multiple_pages=Multe da paĝoj
prompt_scope_messages=Trafpovo: {0} - {1} de {2} mesaĝojn
prompt_to_all=por ĉiuj
prompt_plain_text_mail=Teksto simpla
prompt_html_mail=HTML Mesaĝon

# Labels
label_mailbox_host=Servisto
label_mailbox_protocol=Protokolo
label_mailbox_port=Porto
label_mailbox_user=Salutnomo
label_mailbox_pass=Pasvorto
label_message_arrangement=Aranĝo de Mesaĝon
label_subject=Afero
label_from=De
label_replyTo=Respondi la
label_sendDate=Dato
label_toRecipient=Por
label_ccRecipient=CC
label_bccRecipient=BCC
label_smtpserver_and_port=Smtp Servisto / Porto
label_smtp_ssl=SSL
label_smtp_tls=TLS
label_smtpauth_user_pass=Aǔtentokontrolo: Salutnomo / Pasvorto
label_message_type=Prestipo de Mesaĝon
label_move_messages_to=Movi mesaĝojn selektitaj por

# Header
header_folders=Pastoj
header_manage_subfolders=Administri subpastoj

# table-column-header
tch_subject=Afero
tch_from=De
tch_date=Dato (GMT)
tch_xSpamLevel=Nivelo Spamo

# Buttons
button_yes=jes
button_no=ne
button_login=ensaluti
button_logout=elsaluti
button_delete_selected_mails=forviŝi mesaĝojn selektitaj
button_check_for_new_mail=konstati novoj mesaĝojn
button_create_new_mail=krei novo mesaĝon
button_select_all=selekti ĉiuj
button_reply=respondo
button_forward_mail=sendi mesaĝon
button_view_message_source=vidi kodo fonto de la mesaĝon
button_delete_mail=ekskludi mesaĝon
button_back_to_summary=reveni al menuo
button_back_to_mail=reveni al poŝtoficejo
button_send_mail=sendi mesaĝon
button_reset=forviŝi
button_cancel=malfari
button_upload_file=iniciati pastoj
button_help=helpo
button_execute=ekzekucii
button_create_folder=krei pasto
button_delete_folder=ekskludi pasto

# Links
link_website_yawebmail=http://yawebmail.sourceforge.net/
link_add_language=http://yawebmail.sourceforge.net/add_language.html
link_help_logon=http://yawebmail.sourceforge.net/logon.html
link_help_overview=http://ipvision.ca/
link_help_mailview=http://yawebmail.sourceforge.net/mailview.html
link_help_messageSource=http://yawebmail.sourceforge.net/message_source.html
link_help_newMail=http://yawebmail.sourceforge.net/new_mail.html

# Exceptions
exception_no_connection=Konekton al gastigi "{0}" en la porto {1} ne povas estas establis.
exception_access_denied=Aliro negas.
exception_mailboxfolder=Problemo kun skatolo de poŝtoficejon de paston "{0}".
exception_message_retrieve=Problemo kun reriparon de mesaĝojn.
exception_instantiation=Problemo dum kreado de unu disponaĵon.
exception_address=Problemo kun adreso "{0}" en la pozicion {1}.
exception_session_expired=Sesio finas. Faru ensaluti denove.
exception_mail_could_not_be_send=Ne estas ebla sendi mesaĝon.
exception_connection_could_not_be_established=Konekton ne povas estas establis.
exception_technical_error=ekarto teknika.

# MailboxProtocolEnum
POP3=POP3
IMAP=IMAP
POP3_SSL=POP3 (SSL)
IMAP_SSL=IMAP (SSL)
